自學 statistics and dynamic

如題 買咩書學好 學校note 唔好 Hd 程度 沒物理底子

不如學下標點符號的重要性先啦？

推

statics 定statistics呀

statics 畢左